# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### What is this repository for? ###

/* Scrapping dei dati dal Html ricevuto come risposta 
             -Nome_Cognome = I dati anagrafici del cleinte
             -Numero = Numero di telefono del cliente
             -Sms = Numero dei sms inviati
             -Mms = Numero dei mms inviati
             -Chiamte = Il tempo trascorso in chiamate
             -Credito = Il Credito del numero
             -Dati Utilizzati = Il numero di GB utilizzati
             -Dati Totali = Il numero di GB disponibili dell'offerta
             -Rinnovo = Data di rinnova dell'offerta
             EXTRA:
             -Dati-Rim = Il numero di GB ancora rimanenti (GB,MB)
             */

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact